【特寫】8.5「最悶」一區 當警察不見蹤影 沙田示威者無處宣洩的怒

篇野寫出前線心態同資訊幾混亂

最後無事咪好

一直都亂 無明確既目標就會一盤散沙咁

其實我係黑警就全港十八區用呢招

同雨傘一樣，無黑警就自己內鬥

屯門都係 係咁拗去唔去天水圍

不得不承認 而家其實有一部份手足都係期望有d衝突發生
勇武過後 反而唔習慣和理非完場

當休息,換衫去食下嘢涼冷氣再睇下邊區要幫手

但問題係唔可以次次勇武，而家要搶返輿論

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

輪流做係好 不過黑警宜家無端端去迫大家勇武

就係混亂
先搞到班警
摸唔撚到
最後出黎個效果幾好
玩到佢地透唔撚到氣